一人一個執靚 cv技巧

好似冇咩好寫
有冇人join左啲好勁嘅野可以講下

.
.
.
.
以前見過有人寫自己係 Ph 中文地區翻譯志願者

HR 只會睇最底expected salary

fresh grad?

加相

Specialist on Microsoft Word Excel PowerPoint Outlook and Teams

考吓ielts toefl 咪有嘢寫囉

隆了胸

相（靚仔/靚女）

識人寫中學校園記者